灣仔拆哂鐵欄

天樂里，軒尼斯道